[桌球] The Masters 2018

Dafabet Masters 2018
Dates: 14/1-21/1
Venue: London Alexandra Palace
Winner prize: £200,000
Defending champion: Ronnie O'Sullivan

賽程(英國時間):
Last 16
14/1
13:00 Mark Selby vs Mark Williams
19:00 Mark Allen vs Luca Brecel

15/1
13:00 Ding Junhui vs Ryan Day
19:00 Judd Trump vs Liang Wenbo

16/1
13:00 Ronnie O'Sullivan vs Marco Fu
19:00 Barry Hawkins vs Kyren Wilson

17/1
13:00 Shaun Murphy vs Ali Carter
19:00 John Higgins vs Anthony McGill

Quarter-Final
18/1
19/1

Semi-Final
20/1

Final
21/1

以上時間自己加多8個鐘

Live broadcast:
Now 637
BBC
Eurosport

要百屌Marco 雖然火箭fans

好難揀
兩年都係咁

屌，原來開左post

唔緊要
用你嗰嗰?你個post多link

百屌 mode 已準備

都得